加拿大最大移民欺詐案。 500支那人或成最大贏家！

加拿大史上最大規模移民詐欺案在2015年東窗事發，支那人王x被定罪後，政府仍持續追查他的1,600名顧客。至目前為止，已有超過500人可能喪失加拿大居留權或公民權，面臨遣返中國。

加拿大政府聲稱他們是同謀，試圖指控他們做偽證，要將他們趕出加拿大。

他表示，法院對這些當事人的判決，將引發破壞性效應，這些人的加拿大籍配偶，和出生於加拿大的子女都可能受到拖累。

狂賀！

detail？

呢個已經係生果報全文啦

咁短既，不過又幾心涼 支那狗